中環皇后像廣場有寫聖誕卡俾手足活動

喺中環返工嘅快啲去寫啦
仲有見到free hug手足 不過自己一個太怕醜唔敢hug

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

推

男定女

Free hug 手足係男